叫車接載放狗

唔知有無開錯台
想問下咁多位 平時無揸開車既狗友 如果想call車放狗 用開邊間call車公司 有無推介？

以前用一寵愛，而家佢地好似冇做接送，金叵羅太貴，大埔去大埔都收兩舊水。聽講琪琪車隊好，不過我冇contact啦～ so far call gogovan都冇中過伏，係多數用hiace，車身高，我啲狗未必上到車